其實填詞人當中仲有唔少都好有才華

成日講起填詞人大家都只係會提起夕爺同Y文多，再唔係就係林若寧等等
最近有聽番幾年前既歌，發覺張美賢既詞其實填得幾好，平實得來幾入肉，好多都係TVB膠劇主題曲，但我幾欣賞佢

tvb d歌係幾好